睇翁靜晶fb先知貓糧狗糧食水咁深

早前去英國的最大收穫，就是搭通了購買及運送優質貓糧/狗糧來港的途徑。這要多得香港及英國兩邊義工的幫忙。

英國那邊，通過Facebook 認識了Gowers Patricia, 她本身是香港移民，熟悉進出口貿易和各項報關規定。英國方面的收貨及包裝，還有Mabel Yeung, 她也是Facebook 認識的義氣仔女，這一大堆的紙箱，就是靠Mabel負責重新包裝，和驗收貨品的。

香港方，有 Kammi Oo 。她負責收集義工的訂單，再將所需物品的清單提交英國的供應商。

可以告訴大家，與西人交易並不是想像中的容易。他們一星期只上班五天，負責人隨時放假，連續一星期無影無蹤，完全是優哉游哉，皇帝不急太監急。

貨物總算是到齊了，上船就可以付運香港。這是我們的大規模「首航」，如果順利的話，港英團隊就可以定期為有需要的動物義工團體服務了。

每10萬元的優質食糧，可以省下20萬，連運費在內，大概是香港零售價的三分之一，差價和利潤確是驚人。

義工用成本價做代購，出心出力只希望減輕各組織的負擔，就此衷心對港英代購團隊，以及本港所有義工致敬。

三分二都叫深？
唔洗交租請人？

知左好耐
啲大代理控制左價格唔比賣平
你賣得平就唔比貨你

做熟客仔加買得多 可以做到比建議售價更平

前題係 大家都唔好比代理知

香港買乜都食水勁深

三你老母倍咩

我睇唔明紅字

唔撚識計
買10萬點慳左20萬呀
屌你老母數學好難
利申：數學2

網購一定便

即係香港買要30萬，外購10萬就可以囉
唔關數學事，係其他一連串嘅問題

行家出現

養寵物跟本on9
尤其養貓
跟本無撚用 on99淨係識食

本先要用三十萬買價值十萬既貨
而家用十萬成本價就買到
咪慳左廿萬囉

養bb夠剩係識食訓柯屎同喊啦，唔好養呀

咁簡單都唔識

你去藥房買野都係啦

茶記食肆打大2.5到3倍 （即係你食個乾牛河45蚊 材料費少於15蚊）餐飲打大10到20倍 （即係杯凍啡賣18蚊 材料費少於2蚊）都未必做得住

香港做生意 租金人工先係最大敵人

英國夠要交租請人啦

15蚊洗撚咩

唔係話幫鋪同代理，但鋪頭d 租，人工，代理存倉，運輸，全部都要錢。你無得話條朱古力成本好平，盒檸檬茶攞貨個價錢只係零售3分1，Trading 生意就係咁，你唔岩咪買其他brand 囉，總有平有貴。

人地唔洗賺咩
其實乜好平，如果以成本論

做生意係咁架啦 唔通唔賺你錢咩
你不如問英國廠比原材料你自製啊笨

D牛好貴嫁
去街市就知